世界人權日，又到Twitter 時間啦

12月10日為「世界人權日」，今年「選入」聯合國人權組織的中國繼續打壓維吾爾族人和香港人的人權。「世界人權日」前夕，據報導多名中國維權律師被限制外出。

各國議員及外媒一直對中國打壓人權的狀況多所譴責。「世界人權日」有關中國或香港推文摘錄如下（將陸續更新），請大家一齊努力推，提升國際關注，對中國和港共政府施壓。

議員政要

🟢 Assita Kanko,

🟢 Antonio Tajani,

🟢 Reinhard Bütikofer,

🟢 Reinhard Bütikofer,

🟢 Reinhard Bütikofer,

🟢 Reinhard Bütikofer,

🟢 Lord Alton,

🟢 Harry Harris (美國駐南韓大使),

🟢 Senstor Rubio Press,

🟢 Rep Jim McGovern,

🟢 China Commission,

🟠Brian Dooley (聯合國人權問題特派調查員),

⚪️ Henry Smith MP,

⚪️ Mariam M. Lexmann,

媒體報導

🟡 Hong Kong Free Press,

🟡 NHK World News,

🟡 The Age,

from

Done